做工程係咪真係好忙？

男朋友做某建築公司既project engineer
想了解下其實係即係做d咩？
佢返工期間可以一日覆10個message以內
想知呢一行係咪真係咁忙
定係佢根本冇心覆我
希望我諗多左喇
有冇巴打做工程可以講下

竟然覆到十個咁多
佢係咪經常蛇王？

咁有時都覆到20-30個既

要炒啦
咁撚得閒

睇period

呻男朋友無出色 定 呻男友好忙, 自己揀。

利申: 做工程好得閒, 人工低賤

真心十個msg好合理
要覆多啲唔係唔得 但問題係真係有嘢做 覆來嚟覆去係麻煩㗎喎

利申 工程撚

做工程公司正常冇時間理你
冇壓力大到鬧9埋你已經好好

有10個真係好多
平時一日十十鳩幾廿人搵
又要覆email 睇圖 落site 夾野
做緊野係咁架啦
我熟既都係覆一兩個
無咁多時間同 好易沉底

project engineer 可以覆到十個 你男朋友好愛你

今日3點零睇咗次whatsapp
忙到6點半食飯先得閒再睇

我23歲fg入行開始，做到而家36歲都係覆咗三十幾個message